元朗西鐵站點解有a-k出口但係中間skip左c同d?

因為肥c大隻d

唔好再講 如果唔係xjsucwfqhsvahsjsb

遲D會有

元朗站西南面的C及D出口預留予連接往元朗東巴士總站上蓋物業及新元朗中心的兩條行人天橋之用，位置已準備好，現時以牆壁封閉。

新一期yoho